如果聽日有人扮示威者入村搞事，點樣應對

拉返佢出黎唔好俾佢搞事囉

都冇示威者，個個自由行

未必可行，未必拉得切

分分鐘班惑仔自編自導自演

拉唔到就無救架啦, 唯有拉住佢附近有D人同大聲叫唔好衝
認真, 衝不得

全部人唔跟, 咪等佢自己返入村

好似警總水刮隊長咁囉,佢咪衝囉,我地唔入去佢吹我地唔漲